title: Week 2 *Ooit zal ik de weg vinden.*
date: 04-09-2017
--

We begonnen onze dag wat later omdat veel mensen het lokaal niet konden vinden. Daarna gingen wij als team werken aan Design Challenge one. 
